GME迷思

夾上去>有人覺得捉到最後開put位>空倉持續高企>大戶/散戶見有利可圖繼續夾>股價繼續升>.....loop
Tsla之外仲有無呢類例子